有冇人試過收收下兵 最後做返對方隻兵？

抵你死